呢排邊首歌最洗你腦

Sing hal..........
.
.
.
.
...

忘記輩份再追

唯有約定和大哥喝醉

Sing hallelujah to the lord~~~~

開心嘅

自由花

惡世紀

孩子問：誰還未覺醒

Mama ooo
Didn't mean to make you cry
If Im not back again in time tomorrow
Carry on carry on
as if nothing really matters

正

我願意不走也不出界

天與地也改變 感覺怎會不變

I love you

我 如果對自己妥協 如果對自己說謊
即使別人原諒 我也不能原諒

絕不妥協

今天我

最好唔好啦

入陣去 只因恨鐵不成鋼

由這1分鐘開始送俾中央等判監

缺

注滿熱血！

I will never live again, love you til I die

Metoo

依家聽到真係有啲想喊
我地仲有希望的 香港仲有希望的
唔好放棄

係唔會放棄
無會開就好好了

仍然要相信這裡會有希望

yeah

Yes

仲唔瞓嘅你

要繼續努力

天佑我們 全為我們還算鬥士 能在最壞時刻起義——盧巧音《天佑我們》

無退路 無退路 未來怎麼演變不知道
至少各位此刻不用勸告 其實有後果不是太恐怖——衛詩《刺青》

sing hallelujah——金鐘教友《sing hallelujah to the lord》

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

啱！風雨不會沒了期！！

做了不算蠢
金鐘教友

登登登登

係

<3!!

於困局 就用雙手 對決

Stairway to heaven

Yaya!!!!!!

有無傷

有啲攰，遲啲聽

你小心

快了

Fuck the police

Prince aili

少事

很小心

？？？食咗乜

咁遲嘅今日

咁琴日留到幾點

你共我原來太多的類似 你有多難過 我都知～

揸緊中指

原來我這一生

原來

<<為自由>>
騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
奮勇創出新領域，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

騰騰昂懷存大志，凜凜正氣滿心間，
奮勇創出新領域，拚命踏前路。

茫茫長途憑浩氣，你我永遠兩手牽，
去向縱荊棘滿路，濺熱汗，卻未累，濺熱血，卻未懼。

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山

愛自由，為自由，你我齊奮鬥進取，手牽手。
揮不去，擋不了，壯志澎湃滿世間，繞千山。

Microphone check one
戚起耳朵聽真
清晰既聲音向你腦袋進軍
一直都知自由係 要去捍衛
不惜一切就算我地依然處於弱勢

奸商加狗官最叻係挽鉗制
事實擺在眼前就咪撚玩抺黑蒙蔽
強勢未倒下 頭顱未被斬下
有法治一日 我哋依然不怕

迫不得已大懶堂要出黎申張正義
但係呢首歌既內容並無牽涉到政治
我話你知 個世界越係動蕩
我地既思維就更加要懂得開放come on

＊一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像中咁易

我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平 穩定壓倒一切

唔屈服於錢幣唔怕照肺
見權貴一樣照吠 正義係不顧一切
唔怕揭穿虛偽 住濁世繼續警世
唔會感到孤獨 為自由不枉一世

我知道世事冇絕對既對與錯
但係我屌你 亦無需要對號入座
我憤怒你無需要大驚小怪
亂 咁報導唔可以當做表態

REPEAT＊

你不要放棄 堅持到尾
自由要接捧 我地要靠哂你
(one 平等 一個Freedom)
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由 毋寧死
妥協最後 失敗者只會係你
(不能容忍 世界變成咁)
犧牲幾多 揸緊中指我道理

one 平等 一個Freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲

one 平等 一個Freedom
為自由追尋 同權力繼續繼續抗衡
不聽天由人 自由不分富貧
平等自由應該屬於 每一個人

REPEAT＊

一一二二 兩隻手指
Liberty 自由兩個字
一無所有所有既鬥士
揸緊中指

好正

白雪溶掉沙礫 我心裡浮起的
仍舊是你的臉

鍾意三分鐘後

他岀發找最愛 今天也未回來

why sad ah

I won't be silenced
You can't keep me quiet
Won't tremble when you try it
All I know is I won't go speechless
'Cause I'll breathe when they try to suffocate me
Don't you underestimate me
'Cause I know that I won't go speechless

g持ng silence

18都好正

才女

你唔撚得你就要落台

任你毀我誇我自甘孤僻 都不要自尊心給折損
請你圓滑的嘴臉 別拿幸福來規勸

好型！

系

笑咗

要守護

Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah to the lord
Sing hallelujah
Sing hallelujah
Sing hallelujah to the lord

利申 中小學佛教學校 無宗教信仰 第一次認真聽人唱聖詩 好洗腦 好觸動

係Sing hallelujah之前 我心入面都唱咗好多日呢首……

我都係第一次聽

寒夜裡看雪飄過

懷著冷卻了的心窩飄遠方

好長氣

Beyond 抗戰20年

當天空手空臂我們就上街 沒甚麼聲勢浩大
但被不安養大 不足養大 哪裡怕表態
當中一起經過了時代瓦解 十大執位再十大
路上風急雨大 一起嚇大 聽慣了警戒

應該珍惜的 即使犧牲了 激起的火花 仍然照耀
喔 你我霎眼抗戰二十年 世界怎變 我答應你那一點 不會變

幾響槍火敲破了沉默領土 剩下燒焦了味道
現在少點憤怒 多些厚道 偶爾也很躁
不管這種爭拗有型或老套 未做好的繼續做
活著必須革命 心高氣傲 哪裡去不到

他雖走得早 他青春不老 灰色的軌跡 磨成血路

喔 你我霎眼抗戰二十年 世界怎變 永遠企你這一邊
喔 哪個再去抗戰二十年 去到多遠 我也銘記我起點 不會變

喔 你我霎眼抗戰二十年 世界怎變 永遠企你這一邊
喔 哪個再去抗戰二十年 去到多遠 我也銘記我起點 不會變

講真

好開心！

外國撚
兩日返工返十個鐘shift都係聽緊 wtf 同 wtfhk
一路返工都係咁f5連登同fb睇最新近況

你話你有邊一樣野真係做得好好睇睇
搞到我地幾百萬人都屌撚曬鬼
屌到拆天 忍無可忍
仲要剝削我地人權自由
呢舖真係火滾

天地會

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

胡椒

好彩
無事就好了
咁你嗰日留到幾耐

係咁f5 廣傳香港啲嘢就夠
一齊加油
火滾火滾～

我屌你原本已經唔記得

笑死我首歌入心入肺嘅

其實大家係咪好反感呢首歌

未瞓醒
一陣聽

暴君率眾妖害人

兩點零
通完頂又做最前線
太攰頂唔順
全日又冇食嘢
所以走左
唉，早知留多兩個鐘

Rubberband 發麻

Silent Majority 欅坂46

你傻架咩仲留
你到時再留都無力跑啦留返條命未呀
返去抖下再戰仲好
我全日都淨係食咗2條energy bar,半枝寶礦力
嗰晚返到屋企好好瞓
同人ft，講講下瞓著咗

終章

留低希冀

我睇住佢地食煙食彈真係好心痛

我都係
仲有機會 你養足精神先

工都唔撚返mon實
依幾日真係咩心情都冇晒

我都係咁睇fb
琴朝未瞓醒一起身見到周圍啲人話1030 2讀嚇到我即刻起身刷牙洗面換3 真係搞唔掂
要冷靜啲

睇tg 情報谷啦
快好多架
同埋你自己都要小心呀
有咩就搵我幫拖啦

有睇 不過都要睇下fb
我ok 啊無問題
見到有方法可以整熄d彈突然覺得其實都無咩好驚
係你企咁線小心d好真係
見到啲人比班狗打真係好撚嬲

前面是......

你死唔肯走咁咪等如獨裁

《淚痕》(原曲：木紋）|逃犯條例 (記住追究濫權問題,仲有星期日上街)

一定日日loop
係街聽聽下係咁喊

已經聽咗了
推到hocc出嚟唱
無問題 喊得出好好！喊完要振作 再一齊努力

我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平 穩定壓倒一切

唔屈服於錢幣唔怕照肺
見權貴一樣照吠 正義係不顧一切
唔怕揭穿虛偽 住濁世繼續警世
唔會感到孤獨 為自由不枉一世

呢首歌真係好正

早幾日既畫面湧晒出黎
真係停唔到
已經好耐冇喊過啦屌
點解會咁架

就由佢地湧出嚟 感受下佢地比你咩感覺
真係好，你終於喊到了塵仔

我唔想因爲咁而喊
寧願佢地都冇事

唔可以比佢地白白犧牲
出完街返家再抖下！

試問誰還...
吹口哨都係吹緊呢首

繼續吹

因為去左野餐成個星期冇返工，已經俾人炒左
依家扮緊返工，廢事俾屋企人知

咁你去邊度 做緊乜 點扮返工辛苦你了

今日風平浪靜咁
所以係圖書館9fing緊
同埋mon下d消息
我9-13都係現場出現啦
仲要長時間逗留
都係停下好d

Me瘋狂f5 fb
緊係停啦認真瞓覺未

瞓左5個鐘啦
仲係好攰

你唔撚得 你就要落台

當一份真相 隻手能隱藏 直到人們遺忘
寫一頁莽撞 我們的篇章 曾經如此輝煌

咁小
咁出去食埋飯再瞓 快

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

樓上好多人都唱咗呢首

Be water ok

Do you hear the people sing... singing the songs of angry men...

2半去食tea算
其實唔眼訓，淨係覺得好攰

就230
咁合埋眼抖下

瞓唔著

合埋眼=/=瞓喎！

Do you hear the people sing??

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!

合埋眼睇唔到手G

抖下都好啦 chur咗咁多日
你去食飯了！

死左先抖
食乜好

我屌咪撚講呢啲啦
食飯啦 飽啲

聽緊葉劉live

冇事既
放心啦
交完水費去食囉

割蓆大會

我都唔知講咩好

田少少好好笑

咁跑快啲咪比人打啦
支持^^

依家張蓆仲有幾大

未驚過d狗
人稱葵涌保時捷
食塵啦佢地

好撚齊心 笑到我

笑死乜9

你沒有好結果

rubber band既孤島人

這地球太大 來吧 快快樂 腦筋可以活埋
感覺多輕快 娛樂吃喝自我慰解
這種心態 超級費解

啲港豬

アンインストール

見到啲人ig story 仲去玩玩食食 真係好嬲
不過算啦佢地有自己自由嘅

大陸割完到林鄭之後到司長再到警犬再到建制
想知張蓆有冇memo紙咁大

見啲人仲番大陸玩 真係嬲撚到

未見過保時捷？
塵都唔俾佢地食

又一個

你又同佢地割未

講真好好笑

割哂 即刻屌哂佢地老母即block

LM

想知仲有無得割

好型

想知邊個會笑到最後

成班狗黎

未俾人捉過

應該仲有得割

黑警whatsapp sticker創作大賽

好撚正

走得仲快過你

咁勁

我笑撚咗

好撚正真心

All That Remains - Stand up

今天的她 呼風可改雨 不可一世太囂張！

佢地四隻腳喎
我先兩隻
點比呀師傅

走得快 好世界

已經整緊

割蓆最高境界

食飽了

支持！！

呢句真！！！

葉劉好似無割？

食咗乜

咁撚快手

團結就是力量

咁你做咩咁嘅樣

無睇到

好撚正
笑死我

Bitch I ain’t from China I’m from HK

係唔錯

佢淨係撐狗

大家樂雞脾

要down app

要加埋紅豆冰

I can't stay silent
Though they wanna keep me quiet

12號受傷逼住要番屋企之後, 13去買咗隻孤星淚嚟睇, 到而家係咁聽 Do you hear the people sing

好驚香港要好似套戲咁先行到落去

不了

一齊努力！

不意外既

Is

之前有down
好正

麻麻地
Like 凍幻茶多d

無down 都係睇下po笑下算

飲開熱0水

真係洗左腦

WTF-LMF

一定, 一日仲企到係到, 一日都唔會放棄

唉

講得啱要努力

我地班暴徒要玩玩佢

做咩跟我呀

基本啦支持嘅都

呀叔我要養生

建議改名加暴徒

減左肥先啦

不自由 毋寧死 妥協最後 失敗者只會係你

你咩意思

暴徒（雪花）

唔妥協就得了

無呀

雪花（暴徒）

收嗲
笑成咁姐係咩意思

雪花（扔磚）

真的沒有

雪花（記你老母）

你笑撚到咁好難信

雪花（賣港）

減肥咪對身體好囉
咁咪可以養生囉

雪花（自由閪）

暫時50尾啦

屌你接唔到

Sing hallelujah to the lord
and
Do you hear the people sing?

同我差唔夠10kg
肯郁未

渣架

唔啦
做一世肥佬贏了

撐到底 奮鬥心不死

廁田-運

趕不上搭夜航機結尾

雪花（椒椒椒）

有人whatsapp shared

兩套了

多fd

我自己整架

首歌講環保 首歌講環保 首歌講環保
講左咩 參透下

若未能及時臨崖勒馬
墮下來漫遊頹垣敗瓦
這一個家 這麼下去
就快被破壞淪落家不似家

若嫩芽突然全部腐化
渾濁濃霧瀰漫難淡化
太可怕 這代價
要讓新生去付出嗎

Cap嚟睇下

有暗示

我係記者嗰個真係
Btw做咩搞我唯....

唯萎係香港英雄黎
勇於對抗黑警
梗係要記錄底啦

本身我真係唔信..有埋片真係無得唔信
希望佢612嘅血真係唔會白流.......

唯唯既光芒真係擋唔住

6月10想follow佢ig
點知佢private咗
忍唔住direct佢同佢講咗句多謝.....

6月12號防暴開槍射向我個頭果陣
諗住一定死既時候
廢廢衝咗出黎幫我擋左
仲叫我小心d同加油
果下咸鳥

你就好 同佢有講嘢...
真心覺得佢好man...完全改觀曬....

係，好想俾佢屌

原來你
前排睇咗2集腐女無意間跟gay告白

廢廢喎

都支持嘅

望到都頂唔緊

唔好再搞我唯啦
低調啲。。。

佢既光芒係無人能擋

想收埋佢得我見到

佢係香港架
香港英雄勁廢

知道
In 勁fight we trust

下屆民間特首

溫馨的光景只不過借出 到期拿回嗎 ？ 等不到下一代是嗎

講真連呀蛇都話like錯愛國愛港真係好失望

🤷

出嚟未

食狗肉

屌你又幾好笑

john?

食開齌。。

佢返大陸搵食架
不嬲冇期望過佢會講乜

咁點解咁豐滿既

唉唔知佢比我感覺係幾好

^^no attack ok??

返得去搵食唔洗奶咩
零形象可言
政治野真係考驗人心既時候

Mo ar

收嗲 又扮

唔知呀屌 我un jor佢ig果斷是9但啦唉
應該由佢拍延禧嗰下就知
仲以為佢講講廣東話咁好屌呀

唔信我🥺

笑我50尾

大陸劇不了
全部都洗腦到仆街
同埋佢可能係唔叻普通話呢

同埋食相真係好肉酸
一俾人小就起勢奶
不了

我冇提過喎

咩叫點解你咁豐滿

無睇過 唔鍾意睇
我fd好似係話廣東話會入戲啲唉

羨慕黎

算啦
都估到
唔似我唯咁偉大
今次過後再慢慢同d仆街清算

收嗲你一直話要減肥

真心失望嘅

香港地

黃金入球

周仔

之前啫
依家都係覺得豐滿好

冇希望就⋯

就變catgirl

以後唔會再有

靚

Me呢

支持

你對呀蛇有期望？

又話八點開live, 又fake dllm

差一秒歷史改寫意義

好撚心寒
淆撚咗

Do you hear the people sing

Sing!!!!!

緩你老母

都好

做咩咁嘅樣

咳咳咳

瞓未呀你

瞓唔到

但我聽著狂雷 想起和誰 也不想徹退

Nocturne ~For SS3A rearrange remix~
楽園-関裕美

情景 比起炮彈催淚 螢幕前誰沒心碎

期望你

乜

3點又有得笑

中文詞填完成首歌氣勢無哂

巴打識貨

捨我其誰衛我城

Seriously, join

我反而覺得唔會
有另一種想企出黎守護我地下一代既感覺

肉盾gogogo

仲未聽
屌

Ok我講真的

Do you hear the people sing...

好攰

暫你老母

撒呀屌你

咁都未聽過

做前線咪肉盾囉
要挨打呀

無嘢了原來係佢
聽咗了

預咗
唔想做人

認真咩
咁都唔認得

幫你擋住先
快走

唔係呀 我無撳入去睇
啱啱撳完就知了

咪啦要4典都會4 是但

#Weconnect

試問誰還未發聲

唔係我

木嘈啦你

試問誰還未覺醒

Serious

好彩都唔係我

Me2

無人有權沉默

好彩我好多嘢講

聽真那自由在奏嗚

我竟然聽曬個半鐘sosad 後悔了

係我唱緊

所謂何東精神

和聲

wtf

Beliver

無青春
慘

一起舉傘

都估到係講廢話

嘈死鳥

有班警察毅進仔

唔開心 聽撚曬

堅守

屌有聲

吹咩

暫佢老母呀真係傻9

不過諗起聽日要著黑衫黑褲真係

Microphone check one
「的」起耳朵聽真 清晰嘅音聲向你腦袋進軍
一直都知自由係要去捍衛
不惜一切就算我哋依然處於弱勢
奸商加狗官最叻係玩拑制
事實擺在眼前就咪玩抹黑矇閉
強勢未倒下 頭顱未被斬下
有法治一日我哋依然不怕
逼不得已大懶堂要出嚟申張正義
但係呢首歌嘅內容並冇牽涉到政治
我話你知個世界越係動盪
我哋嘅思維就更加要懂得開放come on

一二兩隻手指 二 二就只有自由兩個字
一無所有嘅鬥士 揸緊中指唔係你想咁易
一二兩隻手指 二 二就只有自由兩個字
一無所有嘅鬥士 揸緊中指唔係你想像咁易

我並唔認同你講嘅一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂嘅需要克制
會帶來公平 穩定壓倒一切
唔屈服於錢幣 唔怕照肺
見權貴一樣照吠 正義係不顧一切
唔怕揭穿虛偽 住濁世繼續警世
唔會感到孤獨 為自由不枉一世
我知道世事無絕對嘅對與錯
就算我喵你亦無需要對號入座
我憤怒你無需要大驚小怪
十九區報導唔可以當做表態

一二兩隻手指 二 二就只有自由兩個字
一無所有嘅鬥士 揸緊中指唔係你想咁易
一二兩隻手指 二 二就只有自由兩個字
一無所有嘅鬥士 揸緊中指唔係你想像咁易

你不要放棄 堅持到尾
自由要接棒 我哋要靠晒你哋
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由無寧死 妥協最後 失敗者只會係你
犧牲幾多 揸緊中指我道理

One 平等 一個freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為咗自由兩個字太多人無辜犧牲
One 平等 一個freedom
為自由追尋同權力繼續繼續抗衡
不怨天尤人 自由不分富貧
平等自由應該屬於每一個人

一二兩隻手指 二 二就只有自由兩個字
一無所有嘅鬥士 揸緊中指唔係你想咁易
一二兩隻手指 二 二就只有自由兩個字
一無所有嘅鬥士 揸緊中指唔係你想像咁易

好彩聽咗

佢話佢係你老母喎

是有種人

唔牙

唔識佢
我老母唔會賣身的
老雞是沒有人要的

唔喎
Btw好耐無見過樓豬 佢呢排搞緊咩

Hocccccccx

Oh you touch my tralala
Um my ding ding dong

勁

勁咩

勁大隻

必須的

唔撚知

我屌撚死佢老母

咁惡做咩

做咩心情咁差了

死左人啦
又想喊

唉我知
唉
死嘅唔應該係佢
真係好灰

但有一個夢

民主會戰勝歸來

一定要